我屌你老母ZOOM

屌你老母

做淡夾死

喊出黎

我想沽佢

唔驚聽日繼續升？

1516緊

想請問zoom呢間公司係咪做火箭？

係，同spacex差唔多

我135買左

142放左屌屌屌屌

三個月前102 買咗一日 就114 開心到仆街, 放咗

100望到而家

ZM咁多問題都咁勁

點解今日會升得咁勁

又係買大細
升緊果陣又話觀望下
望到大升又話好嬲好嬲無入
連燈仔

聽日財報

講真呢隻妖股 同瑞幸美團一樣 做數就梗架啦 睇下會唔會畀人踢爆嘅啫
點解美團又創新高？支資港股邊個夠膽郁
點解瑞幸會爆？美國上市自然有人查
今日唔知聽日事 Zoom可能聽日就變瑞幸

135望住佢升到195

可恨的係冇買

Agger
基本面zm都入唔過啦美國都已經復左工
仲要咁多問題
係差在睇幾時爆姐

我屌你老母200啦

唔好入啦 癡線 呢家多空雙殺

1.要諗疫情問題
2.仲有你要諗zoom會唔會突然間搞第二d業務，陣間唔止視頻，搞埋電訊
3.中概股財報通常都靚，做假數啊嘛，十居其九既中概都飄升

除時一野拉爆你

跟住仲要諗
1. 基本面泡沫
2. 入嚟冇意思 put完升爆你 你call完就爆泡沫
3.呢家大市不穩 ，社會動盪，zoom係逆市股 納指前路不明，資金就會流入
所以等成交量縮細先啦 再睇大市情況

我比晒我既見解你 你call定put 自己諗 頭先198有諗住put 不過諗多幾諗就算

Thx
Zoom太妖啦

屌佢 PE上到2270
市值570億，就黎高過AMD

ZOOM咁多替代品 唔係做數點玩到上去
擺明莊家炒上去 只係未有人踢爆

真啊
我會等到佢財報後拉升220左右 再諗put5 put

之前120 put 輸到傻撚左
依家只敢觀望

到我put 個陣 我再同你講

Sor 頭先唔記得講 210 左右 put咗 12/06/20 170P

因為見到壓力線 佢上唔到所以put 9咗

復到工咩？

仲沽緊，蝕到爆晒廠

呢篇野入面既人同連登仔一樣, 回覆者俾左唔錯既觀點

止蝕味

我都比人夾左成皮野呀屌

404

明明唔應該升，點解

點解咁講
睇好佢升wo

ptt 都404

睇得返

上星期150冇平，唉

買ZOM差個O啫
有升勢

市值破左AMD

屌佢老母，幾時開put呀，208平咗，輸成雞。
驚上250

220 PUT左
夠薑就升上去

買BOOM

zm痴咗線？升到223？勁

袁總牛b

個莊要佢升, PE1000倍都升

當佢年收入50億美金， 100%利潤， 依家市值600億美金，PE都120倍了 哈哈哈

10% 利潤*

美國科技股睇pe

可以同返其他軟件股比較：Microsoft 30-40倍

推

空咗gsx 都夾到仆晒街

輸咗6000鎂 日日賺埋唔夠填

呢隻股到底係咪做假架

Zm應該一直咁升架啦

早左走，仆街

夠唔夠膽再入過

每日輸2千鎂, 就黎嘔血

你等緊佢回果下先走？
驚唔驚佢一直咁上 一去不返
一陣直上$250你咪死

做淡

佢啲security issue solve咗啦

fb年年都有單security issue

資深投資group 連登仔入 純討論 禁CD ROM

就係好撚驚呀
袁總DLLM

Take risk la bro
今次同上次佢破頂好唔同
我估佢回落最多都係2-3%
但佢升勢短望都$250
你真係要考慮下take唔take tisk

保守估計輸緊$US5000....斬又唔係唔斬又唔係

就9k USD啦 DKLM
個本本身已經唔大
咁樣無左一大截

不如同DOCU TESLA比較

跌啦跌啦